［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

cls 今次地鐵報反了反了

將啲文宣晒冷咁印

今舖仲要免費落頭版

大家拎還拎

記得唔好咁浪費貼係各區連儂牆

Link喺下面 一次過欣賞下文宣組巴絲心血

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

突發 景林去厚德連儂隧道一男一女被斬

廢老拎完一定睇到
依家啲報紙佬上網拎索材砌埋就係頭版
免費文宣

不割席！不分化！不篤灰！
五大訴求，缺一不可
光復香港 時代革命

靚

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Tui

廢老日報

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

【勸世】8.24機場人數好撚重要

各位連儂牆手足最緊要小心

支持蘋果派返免費報!
我真係唔介意課金!!

聽日就有份免費紙畀你貼

Ci tui

效果應該仲好過蘋果
呢份直頭免費隊埋嚟派

不過千祈唔好貼喺各區連儂牆

貼還貼 萬事小心

著full gear去貼

啲廢老隨時斬人 CLS

樓豬打手

多謝metro

識你

自推自推

呢份好嘢嚟

我愛樓主

話時話，幾點出門先拎到
未成功拎過

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

其實有冇派都成問題

push

推

幫唔想打文既手足嘗試twitter戰線！
附meme圖

[twitter戰線] 對付支那用meme

——————————————-

快速入門，教你如何用Twitter

——————————————-

[緊急請廣傳] 發覺好多印度人係twitter 度用 #BoycottChina

——————————————-

呢單twitter都要煲！
日本靖國神社遭潑墨 53歲中国人被捕

——————————————-

Twitter官方證實中共國家級力量帶風向！

不篤灰 新聞界好多有心人

推爆

手足們唔好拎晒
留返啲比廢中廢老睇

唔拎又點貼

幫推
幫手推到潘生潘太睇到！！！！

幫手

篇專欄黃到

陳同佳案已經唔係重點了
不過好有心

和理非完係時候諗下死線
821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
824 機場塞你飛
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣

我要真普選

香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

忍忍忍忍忍
政權故意挑釁
北京现在最需要什么？

示威者暴力

聽日full gear貼撚滿將軍澳

拎一張影印十張嚟貼

仆街支那賤畜

之前成份嘢罷工更黃

好似無乜傳媒罷工？

824
觀塘大遊行
監控燈柱 侵犯私隱

地鐵報幫你免費上頭版

瘋狂推進

陣間去拎啲痴

記得保護自己

必須推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

諗起將軍澳就訓唔到了

正！

拜托各位手足拎免費文宣

Push.

不割席！不分化！不篤灰！
五大訴求，缺一不可
光復香港 時代革命

Thanks

Push

721

tui

要拎啦

文宣要大大隻字寫時間同地點d廢老先睇到

廢老日報，改得好

晨咁早都拎唔到

助攻

機場個發起人唔係話唔想同觀塘撞所以取消左咩

民意表示想繼續喎

有免費紙宣傳

有冇手足夠早拎到免費文宣

光復香港，時代革命

好波

全方位文宣

文宣貼堂

無用的
D 呀婆一早就成箱拎去當癈紙賣 一份都無剩

啲妹妹嘥撚晒啲文宣

咁個發起人取態係點

唔清楚 但有tg group想搞

乞嚟一車車拎去賣紙